我間餐廳太好禮貌「太受歡迎」

事情就係咁， 我間餐廳啲放題好好食，成日引來一班客，最後公司因為資源不足冇人去控制客人，搞到公司門口成日塞爆就係咁樣公司發出內部指引。
希望各位客人參考諒解